分手大師入黎!!

同男朋友一齊左2年幾
呢2年同佢一齊得好辛苦
用過好多原因同佢分手
但每次講分手佢就即刻走黎我屋企
佢話冇左我佢就會去死 有幾次佢真係差左隻腳出窗
有咩方法可以同到佢分手 而佢又唔會去死？
我唔想一世都被逼自己同佢一齊
求各位分手大師指點

Pm我 同你做場戲等你男友死心

點解辛苦 details

試過扮出軌 佢都係話要死

你男友有病 快d分
移情別戀

由佢 加報警

下下話要死
咁廢既男人 未理佢啦
唔死都無用

sorry 好多fd都知 費時比人認出

由得佢死
臨講分手前報警 話佢想自殺
直入精神病房

block晒啲野
印定相俾出入地方既保安
加埋報案編號

冷暴力 玩失蹤 千奇唔好見
對付呢種人 冇計